究竟點樣先可以忘記同ex經歷過既野

明明已經過咗幾年
但腦海入邊總會flashback 同佢既回憶
明明記得傷害得佢好深
但佢最後個句我仍然會等你
好似刻咗係我個心入邊咁
而家有個投緣既對象係面前
我都唔夠膽進一步發展
我好怕開始後會諗起個ex
投放唔到成個心俾新對象
已經試過幾次係咁
已經傷害咗幾個對象
唔想係咁輪迴
點解個思緒會咁混亂
真係控制唔到
以為塞滿每日個時間表可以好過d
但原來係唔work

打科興

真

無，同你一樣，過咗六年有時都會想起
不過宜家好咗好多
對住佢都算心如止水

哈 又一pair分手 開心～

反而冇乜特別要去忘記
有時諗返有呢啲經歷係開心嘅
呢刻可能你會覺得痛苦
但幾年後多謝對方比過自己一個開心回憶
可能我睇得太開

不過未忘記嗰ex就唔好拍拖害人啦唔該
最撚憎以為自己已經放低咗嗰ex
點撚知又係話放唔低bababa

我想做到明鏡止水

Exactly
但係呢刻大家有feel既
過咗就冇

你要去放開我
那拜託不要拒絕痛痛 快快割開我
如何能失去養分再去 挺著這軀幹
言而那奄奄一息的花瓣 只可等枯乾跌墮

冇勇氣再走昔日熟悉的街道
這剎那我直覺你會走過這馬路
從來不敢想過碰見彼此今天相逢
勾起的種種 也勾出了那傷痛

試吓飲忙情水？

道路上也佈滿了你腳步 但是路障已設置了 我哪有去路